自由鳥搭數據卡

小弟而家用緊自由鳥90蚊6GB plan
如果我轉50蚊plan 加3hk嘅 270蚊 120gb年卡會唔會好傻？好唔好用咁計番平均每個用慳番20蚊左右
有無ching 分享下呢個做法嘅經驗？有咩利弊？

而時月費6GB/90蚊
雙卡月費平均10GB/72蚊

直接用最平得打電話分鐘個啲plan la電訊數碼